[工程撚]有無人聽過Fugro哩間公司？

我想問下佢地主要係香港做d咩？

上網無乜資料

lab

間野閪唔閪？

西唔西唔係單方面，

你公司找數快，間野出report咪爽手，如果你公司找數hold得耐，咪水9你囉，改report、出prelim，慢過蝸牛。間間都係咁